求解 ！！！點解打喊露叫放蚊

點解唔係放蟲，放龍，放蝴蝶，放蜜蜂

因為「蚊」字係古代通「文」字